(開定先)恭喜愉景選區 田二少番鄉下耕田啦

1號劉卓裕贏

推

唔好呃我

實政圓桌成功界死左民建聯

真定假 好開心喎

真啊
贏700

我都見 不枉我8點就排隊!!!! 好開心

不枉我6:45到左